\begin{seznamzkratek}{KolikMista}

	\novazkratka{qsi}
	{\ensuremath{q_\textind{si}}} % symbol
	{plášťové tření i-té vrstvy}
	
	\novazkratka{abcd}
	{\ensuremath{a,b,c,d}} % symbol
	{regresní koeficienty}
	
	\novazkratka{Di}
	{\ensuremath{D_\textind{i}}} % symbol
	{hloubka od hlavy piloty do středu i-té vrstvy}
	
	\novazkratka{di}
	{\ensuremath{d_\textind{i}}} % symbol
	{průměr piloty v i-té vrstvě}
	
	\novazkratka{l}
	{\ensuremath{l}} % symbol
	{celková délka piloty}
	
	\novazkratka{li}
	{\ensuremath{l_\textind{i}}} % symbol
	{mocnost i-té vrstvy}
	
	\novazkratka{pi}
	{\ensuremath{\pi}} % symbol
	{Ludolfovo číslo či Archimédova konstanta}
	
	\novazkratka{Rsu}
	{\ensuremath{R_\textind{su}}} % symbol
	{výpočtová hodnota mezní síly na plášti}
	
	\novazkratka{m1}
	{\ensuremath{m_1}} % symbol
	{koeficient podle druhu zatížení}
	
	\novazkratka{m2}
	{\ensuremath{m_2}} % symbol
	{koeficient vlivu eventuální ochrany dříku piloty}
	
	\novazkratka{qp}
	{\ensuremath{q_\textind{p}}} % symbol
	{napětí na patě piloty}
	
	\novazkratka{dp}
	{\ensuremath{d_\textind{p}}} % symbol
	{průměr paty piloty}
	
	\novazkratka{qs}
	{\ensuremath{\overline{q_\textind{s}}}} % symbol
	{průměrné plášťové tření}
	
	\novazkratka{beta}
	{\ensuremath{\beta}} % symbol
	{koeficient přenosu zatížení do paty piloty}
	
	\novazkratka{Ry}
	{\ensuremath{R_\textind{y}}} % symbol
	{zatížení na mezi plného plášťového tření}
	
	\novazkratka{sy}
	{\ensuremath{s_\textind{y}}} % symbol
	{sedání na mezi plného plášťového tření}
	
	\novazkratka{I}
	{\ensuremath{I}} % symbol
	{příčinkový koeficient sedání piloty}
	
	\novazkratka{prumd}
	{\ensuremath{\overline{d}}} % symbol
	{vážený průměr profilů piloty}
	
	\novazkratka{Es}
	{\ensuremath{\overline{E_\textind{s}}}}
	{průměrná hodnota sečnového modulu deformace zemin podél dříku piloty}
	
	\novazkratka{Esi}
	{\ensuremath{E_\textind{si}}}
	{Hodnota sečnového modulu deformace zemin podél dříku piloty}
	
	\novazkratka{I1}
	{\ensuremath{I_\textind{1}}} % symbol
	{základní příčinkový koeficient}
		
	\novazkratka{Rk}
	{\ensuremath{R_\textind{k}}} % symbol
	{korekční součinitel tuhosti piloty}
	
	\novazkratka{Rbu}
	{\ensuremath{R_\textind{bu}}} % symbol
	{únosnost piloty při mezním sednutí 25 mm}
	
	\novazkratka{Rpu}
	{\ensuremath{R_\textind{pu}}} % symbol
	{Jak to přesně nazvat?}
	
	\novazkratka{Id}
	{\ensuremath{I_\textind{d}}} % symbol
	{index relativní ulehlosti}
	
	\novazkratka{Ic}
	{\ensuremath{I_\textind{c}}} % symbol
	{stupeň konzistence}
	
	\novazkratka{Ip}
	{\ensuremath{I_\textind{p}}} % symbol
	{index plasticity}
	
	\novazkratka{vij}
	{\ensuremath{v_\textind{ij}}} % symbol
	{posunutí ve směru osy y}
	
	\novazkratka{phiij}
	{\ensuremath{\phi_\textind{ij}}} % symbol
	{pootočení koncových průřezů}
		
\end{seznamzkratek}
